認真 依家嘅抗爭手段只會白白犧牲

敵人冇底線，無限武力，唔需要付法律責任，我哋次次同佢地硬碰一定係輸，公權力太大，真係隨時殺你全家都無後果，我哋真係要諗其他方法去抵抗依班敵人，唔好白白去犧牲

的士女乘客舉光時旗 比防暴扯落車要大聲道歉

你哋睇吓，咁離譜嘅都發生，唔好以為和理非無事

六個月前有冇人白白犧牲？

我只是想諗下點改善

以前未玩到咁無底線，敵人已經超進化

呢個5毛嚟

我哋退化晒

議會戰線

點解你仲會未block block 呢條友 lol 咁出名O既5毛都唔知...

由第一日開始到今日，從來冇硬碰過！只係冬天企响街上燒紙皮取䁔。但唔知點解會被打。你話呢？

係
每次21號 31號出去都有人被捕
就算鳩拉 坐爆48個鐘就放又點
已經付出好大代價 仲未計入到去分分鐘有不人道對待

cctai好興拎梁天琦出黎講
梁天琦都話唔好教條主義
而家每個月兩次既悼念運動根本已經變左規範
呢場運動唔可以再靠呢種形式去維持 因為真係唔work

好似ss之後拉咗

英國國會 搜集緊黑警證據
4月7 deadline
Sd證據唔該

一個阿婆都夠膽過呢度所謂手足！

喂！一個阿婆可以鬧走成班狗！連登出手啦！

個個月都係不斷重複你估佢哋唔知咩，你應該諗佢哋預咗比狗咬先出去抗爭，你應該諗佢哋每個人都創造緊機會去反抗呢個政府，但唔係每次行動都係一次成功嘅機會，我哋要做嘅係做好準備去等候一個崩口嘅機會去支持呢班人，個崩口可能係某日嘅大型示威，可能係某次選舉，亦都可能係某個聯署，咁多個月嚟我哋都係咁過架啦

Block咗

係，唔通真係技窮

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

認同樓主
唔係想唔做
只不過黑警成個軍政府咁做咩都完全無後果
每個月咁送頭真係好心痛

我自己就唯有自己鍛鍊下身體，同朋友準備行更遠嘅路